[有圖] 中國人跪求香港市人民政府撤回修例

假圖na

未醒曬,都仲係以為個政權肯做嘢
仲未知個源頭其實就係個政權

可以p好d?

反了反了

source :
【理性客观中立】我觉得最近香港人闹事有点过头了，应该向中国老百姓学习一下合理表达诉求

唔該晒

P圖到咁....

如果舊燈供款熊貓係到會幫到你

支持大陸同胞